{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055486",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/supsogbadahamdeoghauseu.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "숲속바다 함덕하우스"
    },
    "text": "済州に位置する森の海、咸徳ハウスはお客様に快適な宿泊を提供しています。 この宿は済州のベンディ窟と国立済州博物館からはそれぞれ8kmと14km離れており、榧子林からは16km離れています。 宿内ではエアコンが使え、無料Wi-Fiと専用駐車場が利用できます。 客室にはキッチンやケーブルテレビをはじめとする各種施設が完備されており、専用バスルームには浴槽やシャワー設備、ヘアドライヤー、スリッパなどが提供されています。 さらに、冷蔵庫、電子レンジ、やかんも付いており、便利な宿泊を楽しめます。 森の海ハムドクハウスは済州港国際旅客ターミナルと済州パラですイスカジノなどの有名観光地が近くにあり、最寄り空港は済州国際空港へ約18km離れています。 また、森の海ハムドクハウスは、済州の中心部からは約13km離れており、チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "森の海ハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "森の海ハウスは済州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "森の海ハウスから済州のベンディ窟はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "森の海ハウスから済州のベンディ窟まで約8kmです。"
        },
        {
            "question": "森の海ハウスから国立済州博物館までどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "森の海ハウスから国立済州博物館まで約14kmです。"
        },
        {
            "question": "森の海ハウスから榧子林までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "森の海ハウスから榧子林まで約16kmです。"
        },
        {
            "question": "森の海ハウスにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "森の海ハウスにはエアコン、無料Wi-Fi、専用駐車場があります。また、客室にはキッチンやケーブルテレビ、専用バスルームが完備されています。"
        },
        {
            "question": "森の海ハウスにはどのような施設が備わっていますか？",
            "answer": "森の海ハウスにはキッチン、ケーブルテレビ、浴槽、シャワー設備、ヘアドライヤー、スリッパなどの施設が備わっています。また、冷蔵庫、電子レンジ、やかんも利用できます。"
        },
        {
            "question": "森の海ハウスから済州港国際旅客ターミナルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "森の海ハウスから済州港国際旅客ターミナルまでの距離は近く、有名な済州の観光地の一部です。"
        },
        {
            "question": "森の海ハウスから済州パラダイスカジノまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "森の海ハウスから済州パラダイスカジノまでは近く、アクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "森の海ハウスから済州国際空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "森の海ハウスから済州国際空港まで約18kmです。"
        },
        {
            "question": "森の海ハウスは済州の中心部からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "森の海ハウスは済州の中心部から約13km離れています。"
        },
        {
            "question": "森の海ハウスのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "森の海ハウスのチェックインは15:00からです。"
        },
        {
            "question": "森の海ハウスのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "森の海ハウスのチェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 542
    }
}